呢個時候諗起之前和平撞車 有冇人有同感

有冇呀

講呀 有冇呀

晨咁早 就諗起呀

不如和平撞狗

應該有人會咁諗 廢車新界好多

答我呀 有冇呀